有冇人知依條野叫咩名

條線用黎駁printer嘅 但係壞壞地想配過條

USB-B
周圍都有得賣

AB線

知唔知門市大約幾錢 見taobao都100幾蚊條